如果說我在創業的第一年學到了什麼，那就是擁有偉大的想法並不需要大量的金錢，但有時你只需要一點點幫助，就能讓你的想法成為現實。 未來的孕婦工作服都在細節中，瑞秋·金，2021年1月31日，財富 
 和整個音樂產業一樣，摩登一族2020年的宏偉計劃從未實現。 Sleaford Mods開始自省，但不要認為他們已經變軟了 
 如果這一預測成真，這將標誌著幾十年來最大的移民年。 當心洛杉磯和紐約:由Z世代和城市居民領導的移民浪潮是真正的 
 如果哈登打得好，他對火箭的個人投資可能會穩定下來的希望從未實現。 詹姆斯·哈登的交易表明籃網已經全力以赴了，既為了總冠軍，也作為一個個性實驗 
 如果哈登在賽季開始時表現良好，他的交易價值可能會增加，或者他對火箭的個人投資可能會穩定，但這種希望還沒有實現。 隨著火箭的掙扎走出大門，詹姆斯·哈登說球隊“無法被修復” 
 她的母親有音樂劇背景，所以馬龍是在後臺長大的，看著作品逐漸成熟。 Jena Malone從無家可歸到好萊塢明星漫長而奇怪的旅程|Marlow Stern | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 我讀到過的一個從未成功的項目是你執導的由金·凱瑞主演的霍華德·休斯傳記片。 克里斯托弗·諾蘭·Uncut:《星際穿越》，本·阿弗萊克的蝙蝠俠，以及人類的未來| 
 當哈夫薩特在她的州實現發展目標時，有了總統候選人的影子。 為民主而戰的尼日利亞婦女|Nina Strochlic | 2014年10月1日|DAILY BEAST 
 我們必須提醒人們為什麼最初的作品是偉大的，並必須做更多的工作來實現它。 方法男人談論武唐氏族團聚，假rapper，和蘇格騎士射擊|Marlow Stern | 2014年9月15日|DAILY BEAST 
 演員和工作人員討論了這部開創性的電影是如何取得成果的。 《少年時代》的製作:理查德·林克萊特創造一部美國傑作的12年旅程|Marlow Stern | 2014年7月10日 
 他笑了，帶著一種看到夙願即將實現的高雅神氣。 紅年|路易斯·特雷西 
 也許在你天才的充分發揮中，你的音樂，就像溫暖的西風吹在豎琴上，會給她的靈魂帶來生命。 第五絃樂|約翰·菲利普·索薩 
 無數的人頭滿載著果實，陽光照耀著它們，微風撫育著它們，直到收穫的時刻。 You Never Know Your Luck .完成|Gilbert Parker 
 因為不信，連古迦南的真果子也為古以色列賠上了。 希伯來書的信息|漢德利C.G.摩爾 
 這似乎是所有生命的法則:沒有什麼東西能在沒有死亡和似乎結束的情況下開花結果。 來自奧特魯里亞的旅行者:浪漫|威廉·迪恩·豪威爾斯